95巴絲入黎放工（220）

食雪糕

Baoooooooooo

其實最想最念會是誰 卻數不出這伴侶

若這算是愛怎會覺得累 愉快結局有幾許

隨便說天說地說空虛 始終都需一一面對

聚散既定數不再作考慮
沒有氣力不想再追 寧抽身遠去

直到你的身影消失心想怎麼會
以為我再約你你永遠也會奉陪

又係我

一個人都冇

lm

好囉 唔過嚟了

大肚

白滑既肌膚

做咩

想講 幾日冇見

想摸

我地冇見過

我唔想畀你摸

典呀

夜幕是無盡 暗中多少個黑洞

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

男人被輪姦到瀕死 網友揭逆輪姦之島

妳想要的 我卻不能夠給妳我全部
我能給的 卻又不是妳想要擁有的

2113

2118

2119

想摸你

2119 等交收 你問我答

2120

交收咩

空氣淨化器 蠟筆小新衫

我知你好想

你係交定收

唔想

我交

Don’t be shy lah

你有有着住件衫去交收

冇 著普通淨黑色u記T去交

點解唔隨衫附送臭汗

2132

麥當勞全新兩款漢堡及Shake-Shake新口味調味粉登場

Weak

骨nite

有冇人應下小妹?

0351

0406

0429

0439

Miss me?

u miss me?

Miss u

老襟

牙殺

起程去會展了屌

9597世紀相認post

利申 97po最威猛最高

收皮

小殺橙橙~

好眼訓

Kamehameha

毒L

jaga 咁好機會出去闖 話唔定做耐咗喺嗰邊生活拎埋綠卡 咁你就fatfat

我唔係私樓呀 佢就香港美國都有樓，仲要供斷曬㗎啦， 仲要搞笑到佢老豆話對我有好感，想見下我

你知唔知我新年嗰陣， 推佢推得幾辛苦呀

你同我企出嚟

等陣

執靚仔啲買扎花送比人然後去馬

1556

仲有個半鏡 頂住

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

Yes

今日生日，但完全冇開心既感覺
你問我答

有冇唱生日歌畀自己聽

丅巴~~~

梁振英︰請吳文遠拿出收據，否則可能是詐騙

同男朋友一齊五年計劃結婚⋯

高尚住宅區

( Show Blocked User - 搭八 )

( Show Blocked User - 哇個爪呀 )

東張西望講緊嘅舊業主立案法團係邊？

推

1000

-18

Go

上啊

你地努力推

快

你唔准搶

紙包雞

雞包紙包雞

交比你

我要做野

紙包雞包包雞紙包雞

但周圍不斷閃電

me好驚

做咩嘢

就算無做虧心事都驚

開緊工

電撚死你

愛